# OpenCV project
## Инструкция по работе с гитом (windows):
- Скачать VScode и Git (можно Git Bash);
- Создать на компьютере папку, где вы будете работать, то есть куда будете сохранять сделанную работу и отправлять ее в gitlab через терминал;
- Открыть VScode и терминал (ctrl + shift + ё);
- Нажать куда-нибудь вне терминала (чтобы квадратик в терминале стал пустым);
- Нажать сначала ctrl+K, а затем сразу же ctrl+O и выбрать ту самую папку, которую создали для работы;
- После этого в командной строке увидете путь к папке желтым цветом (ну или, может, другим. Главное-чтобы он был);
- Далее в терминале написать команды ` git init `
- Настраиваем конфигурацию по примеру https://help.github.com/en/github/using-git/setting-your-username-in-git (там, где user.name и user.email);
+ Потом пишем (последовательно):
  + ` git remote add pract https://gitlab.com/4ioil7t/praktika2020.git `
  + ` git pull pract `
- Далее создать новую ветку из ветки dev командой `git checkout -b <название ветки> dev ` или другим способом (гуглим/yahooеем);
- Открываем новый терминал;
- Работаем в этой папке;
+ Для сохраниения того, что сделали и, соответственно, отправки в gitlab, используем команды:
  + ` git add --all `
  + ` git commit -m "Описание того, что добавляете (что сделали)" `
  + ` git push pract <название вашей ветки>`
